逆行奇蹟｜Brave Girls《Rollin》時隔足足4年 登Melon一位

2017年3月7日
Brave Girls 第4張迷你專輯《Rollin》面世

2021年3月6日
《Rollin》登Melon實時一位

希望BraveGirl各大音樂台攞多十幾個一位

Push

今日新既跳舞片

軍人cover 笑到痴線

仲首We Ride都好聽 未睇介紹之前我仲以為佢地係新團 原來已經成10年..
真係唔容易 希望佢地以後一帆風順

睇左其他節目 黃衫果個好似打針打多左
額頭同塊面都怪怪地
明明當年好靚女 又唱得下

撈拎撈拎撈拎

無計啦我估佢本身以為解散所以整得幾勁下
不過今日個stage都幾順眼啊

係因為年紀大 應該前前後後都執咗好多次
無啦啦紅返邊有去整返好佢

上running man啦 捱出頭

嚟近一個月啲job可能多過出道咁多年

中途退團個d唔知點諗呢

唔會點架
有個玩抖音好紅呀
其實嗰啲退咗好耐喇

其他*

有冇人發覺YUJEONG 好撚似貝依琳

唔緊要啦把聲夠做
門面交返俾車厘龜

淨係得藍色衫個樣自然啲

車厘龜勁q

藍衫短髮嗰個咁師奶樣既
黃衫嗰個又好大陸樣

唔啱睇又何必入嚟留言呢
你出返去公海啦

點解佢哋會突然間彈起?

exid就因為hani條fancam 佢地就因為條rollin既comment影片

首歌真係好有夏天清爽嘅感覺抵佢哋回勇
btw, 乜勇敢兄弟啲作品唔係好鍾意喺頭or尾響自己個朵嘅咩
利申: kpop歷09-14年, 19-而家

首HIGH HEEL應該更值得紅

上雜誌封面

有

十年前追少時已經聽過Brave Girls個名
估唔到十年後終於挨出頭 We Ride都好正

我都係...

似車厘龜

Perfect All Kill

成員換咗幾次，最後得返呢幾個，就解散先爆紅

其實講真，啲人對佢哋期望太高，Brave Girls間公司細，搵返嚟嘅人腳真係每一樣都好完美嘅話，就唔使捱咁多年都係18線，要到youtube有段傳奇留言片先有咁多人留意啦。而家佢哋平均年齡係大過當時嘅EXID，所以啲人都要體諒吓

真呀，玟瑩剩係把聲都夠J喇

忙內都成三十歲喇

我又睇唔出車厘龜已經30歲

同埋有冇人覺得Yuna個樣有啲似Ladies Code嘅恩妃

上年年尾開始追番K-POP 以前音銀底聲最少
Brave Girls起碼都live vocal
究竟幾時開始噴咪聲pre-recorded
cb stage都係pre-recorded

wtf?

comment影片即係乜

一定係要睇剪埋留言落去嗰段
啲留言笑到我
又評審二人組 又話見過前輩喺張床上跳呢首歌
又話呢首歌係前輩教佢 到佢臨走又教俾後輩
最好笑係話 北韓軍隊聽到呢隻歌 有地雷都會照衝過嚟

路過留下負皮
因為好樣衰

開頭咪有brave girl 同「to champion」

我聽過brave girls係因為queendom朴春叫恩智跳舞頂佢咋

我係指brave sound

竟然仲有人記得ladies code

我好鍾意佢哋有首叫Hate You嘅歌

出道曲
Pretty pretty同kiss kiss都好好聽

依家剩返嘅好似全部16年先入隊

Bad Girl都好好聽

有中字

仲有南北韓要統一

初期成員爆當初走人係因為經理人成日危險駕駛

有冇中字版

得日文字幕版
我係睇日文字幕嘅

有d係睇新聞cap出黎 我無睇哂所有

個陣真係全盛時期呀

我發現我同你差唔多
kpop歷10-16, 19-依家

中間個幾年真係垃撚圾

好睇果兩個已退團

塊面漲咗 當年high heels, deepened 時期個個當好靚好pure

果陣個髮型好好睇

最愛青春活力買少見少
依家好多女團都好serious咁
但係四個人就冇咗當年齊人嘅活力

09年幾乎公認係kpop最高汁嘅一年

車厘龜初試性感 （copy 自隔離post)

人氣歌謠初1位

好開心呀

Congrats!!! 1位

一野爆上第二名

恭喜曬

leggo都走入黎講聲恭喜先
希望後續繼續大發

QQ

呢個榜係咩嚟

Eunji

恭喜Brave Girls初一位

Yuna原來都唱得

一位粗卡

點解會係度見到你

女團品牌型像排名

佢高音唔係咁穩 live偶然會走音

希望公司以後對佢哋好d
依團係唯一係原出道成員走哂先有初一位
期待佢哋可以繼續走下去

同Raina好似 又係一開始有好勁既制作人 d歌都有d中毒性
但係紅唔起 係咁換成員又改組

Rania因為公司沒好好對Baby VOX成員,仲求其比Vol2比新女團,之後公司對Rania都係cb2011-2013年,結果不斷換成員,最後得依家BlackSwan四人
期望佢哋成為另一個BraveGirl

BlackSwan難d啦.....最大波個惠美又走埋 同用太多鬼婆

brave girls果時睇the unit識
brave brother 其實係kpop界都出名 點知佢地捧呢隊野梅到爆
遲來的花路

一個黑,一個巴日混血兒

咁四個入面佢好明顯最弱
不過呢條live片有機會俾佢solo成首，算感覺幾好

melodude 前來祝賀brave girl首次1位
希望佢哋好似我哋BTOB咁 走花路啦

聽聽下 真係好好聽 隻ROLLIN

Soobin好cute

有英字
解說We Ride MV原來收埋隱喻，話Brave Girls拎第一只係發夢，都係疊埋心水選擇做普通人算.... 當時應該公司都知道comeback埋嗰次都唔掂就要收皮，所以俾佢地整到個MV好似farewell咁款

人靚心善

又仁又pure牙

今次逆行仲勁過拍戲
邊個會諗到三年前嘅歌仲會hit得返
希望佢地公司識得珍惜呢次機會啦

原來個MV咁催淚
依家睇多次MV真係另外一個感覺

個神話EXID都試過
不過唔同既係個次係先紅hani
今次係全團都紅，希望公司真係識做

我都係leggo
EXID嗰次又好唔同 雖然都係逆行
但今次大眾個焦點係落喺全團同隻歌到
（雖然feel到車厘龜明顯跑出）
公司醒醒定定快手出隻靚歌就好

exid果次首歌隔半年逆行
相對今次bg短好多
exid因為hani fancam所以主要紅一個人
但今次好似係全隊都紅(車厘龜再紅啲)

EXID當時爆出個平均年齡無BG咁臨近女團退休線
而且EXID各人實力可以話比起BG仲高，尤其係Solji原本都已經聲樂導師，LE本身都已經響rap界有位企同埋撈開producer，咁Hani唔駛講明顯係天生藝人
今次BG個case因為時代唔同，佢地可能可以更紅不過未必因為實力，而係人性化形像同埋個歷練真係夠多，甜酸苦辣都試過可以響綜藝同埋新媒體好入屋
我估佢地下個come back係人都預會鎖定做夏天快歌，總之俾佢地頂番SISTAR個summer queens個位置就OK (根本無團做到，等緊BG黎坐)

有個隱憂係始終大眾係金魚記憶，衣家個個都想佢地出頭就唔會care佢地唱成點著成點，總之求其上節目promo就會投，求其上綜藝吹水就會睇
不過個熱度遲d未必會延續到落去
你見BG佢地頭幾日interview都成日講佢地唔敢太高期望，話眼前係虛火黎好快會消失，咁佢地都頹足咁多年係好明白韓國大眾就係咁樣

想中出車厘龜
笑得好仁

熱度可唔可以維持就要睇間公司點擺資源落去，逆行之後亂咁轉風格應該會出事
我記得當年EXID 上下爆紅咗之後都有出ah yeah hot pink 類似曲風穩定fan base
而summer queen既風格真係幾適合佢哋（又要binc Rollin一出個時全黑打歌服）
上年都仲有SSAK3， 希望今年BG可以填補個空缺

米色拉

全黑制服真係好趕客

當年興怨婦風嘛

轉去四人嗰時重新編曲同拍過個MV都已執左少少野，起碼成件事夏日好多同埋跳跳紮咁，不過又拎走魔鬼魚鳩fing嗰part... 總之成個management都好似從來唔知想點咁

近排睇佢地幾次stage YT留言都有好多人講，點解Brave Ent今鑊會咁識做，極速收晒feedback又肯直接改，好似唔再企凳(太危險)，編舞魔鬼魚出番黎，套衫就pastel主調 etc

仲有個封面，紅色舊封面係舊底五人組，咁頭幾日爆榜都仲用緊嗰幅圖連佢地cap圖都仲係
好似話係有fans真係幫佢地photoshop左衣家新藍色呢張，Brave就直接原圖用，逐個榜叫人改咁樣

所以話咩「Brave Girls是國民的」其實有幾分真，事實上係路人同fans夾份頂起BG，公司只係執行

咩係魔鬼魚？

應該講緊依個
同chrous尾 雙手放耳搖擺

2018個new version編曲好清新活力feel
想佢哋用依個編曲打歌

同埋2018個新編舞加咗好多近年Kpop編舞入去，好似睇緊大集匯

依個就似2010年頭個種中毒性標誌動作，一睇就知係rollin

係呀嗰part佢地好似叫가오리成台人好似撞邪咁轉好頂癮，個動作似魔鬼魚拍鰭咁樣
屌睇番個new ver MV原來連Rollin雙手平放都無埋，on9呢part佢地叫허수아비姐係稻草人
其實呢條片你碌落去comment都勁多人請願要求加番呢幾個中毒part

睇真d；
有成11k個like嗰個留言就係兩星期前list出8大項要Brave Ent改
咁好明顯呢幾日堆stage係全部跟足改晒
唔怪得出面有人話Brave Girls爆出係咪巧妙既網上宣傳策略黎，有咩可能一間娛樂公司會跟足一條友留言去改野

11:22
問Rollin最鍾意邊part，Eunji答魔鬼魚嗰part之後解釋old ver new ver分別同fans屌鬼

- 勇敢兄弟數已找，已經訂左四個Chanel袋 (咁剃頭條數呢)
- 確定夏季come back，坐穩summer queen位置；過埋呢排綜藝節目就會開波製作

可能一間the show直播剃

國民唔俾佢剃呀

其實brave bros作既歌ok好聽
點解捧人規劃可以咁屎

諗起youtube有人話viditor個channel比佢地本身公司更適合做佢地經理人

咁就無問題啦

支持支持

正如大廚識煮都唔代表識食
唔識捧就放手畀人搞啦

我睇個最頂癮留言大概係咁
作曲: 勇敢兄弟
宣傳: 國防TV (姐係埋片源頭個台)
製片: VIDITOR
fandom: ARMY (真army)
收錢: Brave Entertainment

ending妖精又係車厘龜

將啲好歌賣晒比同期上緊位嘅女團

고마워

咁兩睇既
如果連賣歌袋硬嗰舊錢都無埋，Brave Girls可能晨早摺

encore好活潑好可愛

依啲先係Encore架嘛

2nd win
準備3rd win

其實好多方法折衷既
戴頭套最hea，不過可以玩野搞吓笑
或者四個人分左佢，每人剪幾吋加埋當無數
仲有人建議不如求其搵幾個軍佬出黎頂左佢

btw VIDITOR條數都就黎要找
佢話條片過一千萬就去東大門著女人衫Rollin，衣家條片9.5m

以前真係無諗過brave girls係高登or 連登有人討論

本名2ne1同朴春 上次恩智幫春回歸feat先開始識bg
冇諗過竟然爆紅左

話唔定剃頭筆數會擺係下次summer回歸
2ne1 dara以前整過既剃半頭造型
好似會幾適合玟瑩

新人Lm

支持

應該會有一大堆軍佬自願參與

咁佢都真係要找硬
不過著女人衫跳舞姐 easy la

加埋把聲會唔會太霸氣

開始有咁多人討論
係咪差唔多準備可以開個正式post啦？

咁交畀巴打你

佢地最初代首debut song Do you know
同埋重組後首debut song Deepened 都好好聽
真係冇諗過會爆紅到咁

rain ig follow咗車厘龜
仲like咗今日張相

we ride都好好聽（覺得好聽過rollin添）
City pop

呢個interview都幾日前不過好似啱啱加字幕
- 剃頭找數想拉晒全隊落水
- 唔剃喇，會用著軍服表演代替
- 講去白翎島表演又暈浪又成口都係蟲
- d士兵湧上台搞到個畫面塵土飛揚 (經典喪屍畫面)
- 爆紅之後公司同事變臉好有禮貌
- 未得閒興祝，不過有人偷偷地飲酒
- 不忘吹奏We Ride
- yuna唔覺得自己係girl crush
- 話明遲d comeback想坐summer queen個位

成口都係蟲
爆紅之後公司同事變臉好有禮貌

全團都唔飲得多酒
除咗車厘龜

viditor過左一千萬
條友潛左唔止，仲要個置頂comment唔見左

又一次證實禍從口出

好準時咁又上返嚟

最成功既fans

「我要同BG共同進退，唔可以淨係佢俾人話走數」

好快上到一線團,如果再攞多幾個一位

你個名

近排留言個meme係叫洪恩智唔好再上Eunji身
因為佢台上型格表演同台下on99個反差太大

好似LE/hwasa幫hyuna回歸feat咁,之後多啲人識

嗰次唔幫得太多
mnet本身都好西，朴春鏡頭少，Eunji都唔會俾多
編舞同組合出場都無安排solo段俾Eunji

都已經好多年
自從唔唱live都已經好少聽同睇kpop

Eunji好似韓藝瑟

個段真係睇到好尷
請人過黎但唔俾鏡頭

細公司霉團單拖踩場點會俾面你
睇厭娛圈呢味風氣既人都係一個點解BG爆起既原因
只要有少少功利都唔會去足百幾場慰軍show

真係好似

好靚

喂大佬咁朴春都係參賽者之一
連solo一段都唔俾佢個幫手真係點講都唔通
仲要其他group好似唔知佢乜水，連名都講唔出咁

요즘 너都正
隻舞又好睇

洗腦洗到依家一聽到rollin就自動加個hey上去
真係好聽既

國防TV個官方channel好識做，upload番高清表演足本
呢場就係白翎島沙塵暴嗰幕出處

好奇去google吓個島有咩咁把炮，原來真係堅...
離北韓超近，北韓政府單方面拉海線，仲要最大鑊係呢件事:

天安號沉沒事件是指2010年3月26日晚間，載着大韓民國海軍104人的天安號護衛艦，在黃海海域白翎島和大青島之間巡邏時，突然沉入海底的事件[1][2]，沉船導致46名艦上官兵死亡。
韓國媒體《朝鮮日報》後來稱北韓的一些文件暗示了朝鮮勞動黨總書記金正日之子金正恩製造了天安艦事件。[4]

真係痴撚線，金仔發一發瘟命都可以會無左，邊會有idol肯去

咁BG今次咁紅真係食正國家民族意識條水
韓仔覺得當兵係義務必須，BG又不辭勞苦咁去軍演慰勞
國民度高到音源抽得贏Rosé solo，睇怕都要月尾IU出歌先斷到佢哋PAK

佢地話白翎島來回要12個鐘 早晚各一班船 唔可以即日來回
咁辛苦都要去 仲要暈船浪
個主持仲問想唔想去獨島 4個都話受邀會去
贏軍心 自然得民心

呢段字響一千萬條片頭幾日我見過仲要排好頂但係衣家搵唔番；不過有報導譯左做中文:

這名粉絲曾是一名服兵役的士兵，他對這個女子團體贊不絕口。他毫不猶豫地談到了女孩們鼓舞人心的工作態度、奉獻精神和積極的個性。
「我真的希望她們能受歡迎。從首爾出發，到白翎島大約有12個小時的路程，如果有一點霧，船就不會開。這種情況經常發生，所以通常情況下，行程最終會延遲一兩天。我還是不敢相信他們大老遠地跑到了白翎島……
當時，我正在白翎島完成服務。在他們演出的第二天，我有一個年末的假期，所以我計劃乘船離開去仁川。本來需要5-6個小時的時間，所以所有放假的人都要在早上很早出發。」
他在信中繼續分享了女孩們為士兵們做的暖心之舉。
「BraveGirls的成員們不僅在所有士兵要離開的時候早早的就全部起身，還和大家一起合影留念。她們全程面帶微笑，盡力拍好照片。我對此記憶猶新，……
希望這個善良而又有思想的團體能夠做的更好，飛上新的高度。
Ps.大老遠跑去白翎島，不是一個容易的決定，但因為有了他們，我們都能度過一段美好的時光。謝謝大家。」
-粉絲

佢地真係好好

以後一定再紅D

支持BG

呢啲真係人美心善
真心抵佢哋紅

其實佢哋四個反差都好大
車厘有條模擬女友片係咁講屎

EUNJI同YUNA仲高過車厘龜

有啲經歷嘅姐姐好好睇
睇佢哋訪問Feel到好感激每次嘅機會
依排又一堆欺凌團同新聞，姐姐團啲魅力出晒嚟，好吸引

牙龜好似係最矮個個

我開頭以為佢忙內嚟，點知原來係二家姐

龜仔笑得好淫

Rollin左幾年真係估唔到佢地有拎一位既一日
好開心
We ride都好正咖

eunji yuna捱咗咁多年終於紅

依兩日Loop High Heels同We Ride

真係唔知佢哋唔紅嗰幾年點樣捱

4月上running man

係囉
呢啲就真係有團魂

依排咁多欺凌新聞都諗緊會唔會有人唔抵得佢哋紅爆番幾單出黎
依家又好似暫時未見

Eunji未有

IU出碟之前應該都仲會殺晒其他人
安排呢兩個星期comeback既全部RIP

欺凌點輪到佢地，長期榜尾霉團自尊心極低
琴日電台節目仲話過，次次上電視公布第一嗰時佢地都係企最後排望住個地板on99，跟住轉身走
前日人歌第一次有份提名就四條友都完全唔知要點行點企，要人提
又話以前連入去個台都俾security為難，撻Brave Girls朵條友拎住份list 話check唔到有，唔俾佢地入

點會估撚到咁癲,開頭以為1個星期熱潮就退

國民女團vs國民妹妹

依家紅到
又有一堆綜藝
苦盡甘來啦

我仲記得上星期響見到話咩Rose出黎會擋BG所以Rollin要拎唯有兩日real time攝一兩日
轉頭....

見過有韓仔留言話係時候擺低國民妹妹個meme，輪到BG做國民姐姐

iChart 周榜 perfect all kill

佢地啲節目暫時睇檔期
唔係一口氣上
而係分開幾個星期慢慢上
咁樣啲觀眾應該冇咁快厭

rose應該主打外國
係韓國國內比人屌緊全首歌英文
叫咩嘢kpop
反而想知BG會唔會有得同IU鬥下

已經74個鐘

VIDITOR原來無潛水，係去左同BG chat

好有心！幫咁多！

早幾日我都係咁諗 心諗應該拎到一個已經好好
會畀rose 擋晒 點知竟然有得打
好癲

衣家完全掉轉，Rose起碼攝左一陣叫有交代
但係呢幾日出歌既人可以算數

有得一齊食飯

班女人好吵
人哋一句佢哋整一堆表情

過多一日就贏到dddd

YG冇得大字報音源一位

d人睇番VIDITOR出片記錄，頭廿幾條都係男團片，估緊其實會唔會都係女人黎
估唔到佢地呢度直程圍內落注賭係男定女

同埋佢地見到部laptop可以touch mon勁意外，真係

btw衣家搞清楚，話一千萬跳舞原來唔係VIDITOR係佢pin起左另一個留言

今晚show champion 都有機會㗎！

畀廿線女團搶咗 我諗佢哋本來都以為食硬

今日打歌

今次係變左銷量大字報

襯返件衫

佢同當年pharkil段hani fancam一樣 真係令到個團重生嘅功臣

依隻係咩公仔？

pharkil好似從來都唔認幫到幾多，話咩佢都係成日影下靚女close up唔係特登幫EXID
同埋唔肯出黎食飯

幫咗人都咁低調，俠義精神！

很癲！

肥大都唔識
真名叫啟暴龍

其實原本性質唔係幫人
段fan cam個簡介係寫緊咩型號相機就知佢想分享既係設備多過hani
不過你都可以講係佢救番EXID

咁事實上佢都係一個龍友呀叔咁姐，可能覺得唔好意思認屎認屁之後俾人屌
但係點講都好，幫拖甚至救番五條女個人生個因素係必定存在，佢無影唔逍靠公司影咩，成個台既五人cam都無唔好講fan cam

今日ＬＩＶＥ！

之前未爆紅嗰陣佢哋有個外景節目
佢一口氣飲飲咗成杯酒

車厘龜啲大媽笑好頂癮

車厘龜係d訪問字裡行間都feel到佢係有d麻甩又外向嘅social queen
又會鳩up 又多野講 話題又唔會就住就住

越無私，越受擁戴！如果係做媒，畀人識穿仲負面！

Solji from EXID gave advice to Brave Girls, the group who is recently being loved for their reemerging song.

In an episode of SBS Power FM’s Cultwo Show which was aired on the 17th, Solji appeared as a special DJ to work with Kim Tae Kyun in the radio show.

As they were introducing a story from the listeners, Brave Girls’ “High Heels” was requested to be played. The group is known to be loved by many, especially as they returned to hit the charts with “Rollin’.”

“Brave Girls is shaking up the country. It’s so nice to see, and it must feel special to be rewarded for what they have worked hard for,” said Solji, “it reminded me of our resurfacing. We had no clue what was going on at the time, so I think Brave Girls must be feeling the same.”

Solji also added that they should enjoy it. “You should also take good care of your health. When a lot of things happen at once after having only a little work to do, you become exhausted. We need to take good care of ourselves in order to show many more great performances.”

好開心佢哋終於捱過咗
不過都希望其他團體唔會再受到呢啲待遇

睇返以前啲音放可能連介紹都無
依家仲有PART請佢哋出嚟教下跳Rollin
紅同唔紅真係差好遠

SHOW CHAMP

睇緊了

好正常啊
唔紅個D都冇得打歌

上得RM同you quiz真係堅紅
上年只有bp同twice可以comeback全體上

姐姐們走花路啦
Summer Queens

我睇返8月嗰陣
佢哋係有去打歌，但介紹都無
陰公

衣家睇番We Ride打歌差唔多次次都好好睇
團唔紅無人理真係

今日大唔大機會

要睇埋投票

靜靜地睇算了

我都係好少講
好撚驚燈

唯一安慰係依家紅了

趕得切放工睇live

8月有人燈左Brave Girls做炮灰
我地衣家講咩都抵消唔到，可以放心吹

來了來了

黎了黎了

唔比睇

好嘢緊係要益街坊

賣完廣告就宣佈

Rollin

3RD WIN

3連冠

小心俾韓國退役軍人剪你jer jer
：「brave girls係屬於國民的」

想當兵

為左睇BG

真Encore好好聽

MINYOUNG 真心好有實力

好彩刊最後都冇放棄歌手呢條路

勁到痴線

等睇YOU QUIZ同RM

想睇大神跳ROLLIN

昭旻跳都應該好正

所以真係天意
想唔撈點知音源爆成咁
唯有繼續做啦
BTW音源好真係拎一位當食生菜咁食

是

同埋我發覺個個台都比牙龜ENDING

好偏心但係我好鍾意

成村人幫手投票都關事
原本以為淨係靠退休預備軍成班友都唔識投都唔會有咩影響
點知衣家講緊全國撐緊

Encore開始放開咗
車厘龜直程痴咗線

軍人力量好大
一個人叫另一個連隊齊齊投都可以完爆iu

睇返The Show其實投票唔會夠男團玩
聽日MCD可以睇下實時投票

我有睇成個表演fancam 係得車厘龜先會有ending pose
上星期得sbs yuna 有飛吻就俾咗佢

咁車厘龜係好正嘅

岩岩ENGING有比Yuna
但佢冇乜反應

閪面係佢特色嚟

閪面但係又好撚可愛

好COOL但係好女人

好撚大反差

我鍾意

韓仔話佢似18號
笑撚到仆街

Encore好似連耳返都冇戴

係幾似

放工見到3rd win好開心
幾時一人一隻精靈一齊影相

唔係無戴
係真係無

Eunji認左自己似角金魚
Yuna真係唔知，搵隻冰系既?

馬不停蹄，8:30去MBC電台訪問

Bravegirls on tvN 'You Quiz on the Block' @ 8:40pm, Let’s be together today

👆好多都55波，靠臨場表現及投票。

今鑊軍佬要吹雞喇
又要有成村人真名上網之後求救

記得有大叔投完上返去多謝教佢嘅人

mnet抄鳩VIDITOR擺comment入片
會唔會全個業界跟風

唔出奇
當年hani fancam都帶起fancam熱潮
搞到啲音樂節目全部自己拍返fancam
仲搞到依家好似話立法只可以官方/所屬公司/節目拍fancam

但成件事個精粹係軍人嘅應援聲同動作
冇畫面配合其實冇乜用

冰伊貝個髮型都少少似

LIVE緊
去咁多電台放送分應該都高

有無閪面精靈

同rose打都55波

KoreanArmyNation

可視

咖啡asmr

冰系閪面淨係諗到佢

真
啲hey真係好醒神

Yuna

好想今晚同佢做愛

咪癲啦

冰伊貝

寫生簿

好撚多人睇

Yes!!! Win again

台下工作人員仲幫手應援 好撚感動

下一個會唔會到Laboum
Laboum 開始少少逆行

Minyoung 絕對係實力派
Rollin高音好有魅力

下次回歸出專輯
有軍人.......銷量唔知勁唔勁

等睇軍佬 VS Blind

有無人聽得明廣播劇嗰part扮緊咩
好似好好笑

但呢個團 型象好似唔多好

扮聲好勁

仲有新衫著

開心事！

希望可以繼續逆行再打榜啦！暫時好似停咗喺高位，要衝吓！本身隻歌幾好聽！

公司俾錢了

Ig 見到好好笑

應援好大聲
大家姐腰啲肉仔

上You Quiz

原來有上過無挑

之前俾人睇舊片搵到

減唔切算啦

真係有
無限挑戰 E230 100101 2010年末總結特輯

嗰集有IU，前排俾人樔出黎，cap圖問車厘龜佢答係黎，佢響IG答人你咁眼利既

湯丸巴係連登無挑最大推手

呢個真係好好笑 班大叔真名畀人睇到晒lol
我地post 都有
王陽明先生！

咁都搵到真心勁

佢地上大神個節目好似話連係車度都要接受訪問
真係要小心身體呀 年紀唔細啦

呢件事好似唔係近排發生，係佢地仲霉緊嗰時fans問

體力管理

唔係我真名！
王陽明係哲學家，提出「知行合一」！

Minyoung俾人樔到ISAC跑初賽，跑最快不過中途仆街之後都跑完佢，當然包艇而且無人理
佢地個故事如果拍勵志電影會俾人嘈嘔血邊有可能

王生講嘢真係好有特色

I see

屌咁都搵到
痴線

勇敢兄弟應該準備買chanel俾佢哋

找數啦

佢老細日日出POST祈禱同感恩上天

好撚好笑

同場仲有EXID
兩隊個故事真係拍成電影都得

接力
有血有淚

十萬圜買唔到乜嘢喎！加多啲啦！

10年前某個show嘅報酬 話終於可以拎嚟用

有冇可能1,2位 PAK

Keep成十年

係連登好耐無見咁真心嘅人！

佢屋企靚撚到

Rain節目已經推上去Bugs #2好似半日
Sketchbook出埋應該推多幾吓
PAK當然好難，不過RAK有少少機會

咁快有片睇

原來PO左

冇野了

之前有冇人試過1，2位PAK

話佢待薄BG既人可以收皮
正常仆街老細絕對唔會咁做

仆街老細嘅就神早解散咗啦邊有第二代出現

應該無，同時間有兩隻全世界都爆聽足成星期既歌係好難
IU出碟都唔會

照咁睇唔係仆街嘅
但唔識推真係搵人做算啦
佢去返自己在行嘅作歌咪得

我不嬲待人以誠，疾惡如仇！

4K60p no-cut

車厘龜世界女呀
人氣歌謠拎就人氣歌謠最高
The Show拎就The Show最高
The Show之後應該仲有停車場下班路版，等睇

You Quiz精華

深度對談睇到哭撚咗

屌

大神好仆街

聽唔明都好

都要睇表演

ROLLIN ROLLIN HEY ROLLIN ROLLIN HEY

唉，車厘龜一提父母就喊豬

恭喜BG Rollin 3win ...

我基本上唔會入其他團留言

唯獨是BG 今次 ..因為佢地既經歷同我本名團好似 ...

比BE 更細既公司 , 因為一條飯拍，比網友睇到佢地既努力。。。

當時飯拍首歌雖然無上到一位同音源APK

但之後CB 就橫掃了 ..

希望BG 以後會走花路，過往既努力無白費架

巴打多謝你

好唔慣 ...

真呀

我好欣賞佢地既堅持

細公司都出到好歌好MB

係差個機會或者係天時地利人和

呢個天時地利人和會令到佢地日後會走花路

(非貶義)Kpop終於有一隊女團係適合所有大叔一齊追喇

知道車厘係香港生活過後,成日覺得佢有D香港人特質

本身諗住純粹了解下佢地點解無啦啦彈出
點知一睇就睇唔停重複又重複咁睇,睇足兩晚
希望佢地可以KEEP 住做落去

same here
YT狂彈啲推薦出嚟停唔到手咁睇

我喺公海都有講依條爆紅片段，仲有就係Hani同BG嘅軍演show

我當時睇到都感動㗎！

好感動lihkg竟然咁支持班女，brave girls 要贏玫瑰呀

同你一樣

本身已經鍾意睇寵物小精靈
見有人間車厘龜，再睇埋成團
嘩 不得了 停唔到

屌 張合照已經劇透咗佢哋拎到1M won

好想現場應援一齊嗌一齊跳呀

有返現場觀眾都爭好遠

刷呢個先計分

希望大家唯班女刷下mv ar

第一次見佢個樣就覺得好有親切感 有d似港女
佢上年年中返過香港 係ig出過po
仲#prayforhongkong
不過低調d 費事佢俾小粉紅出征
香港人要默默支持bg呀

yes 但佢又有個new version

無期望

93rd PAK
下個鐘就會過BP ddd
如果之後三個獎都頂走Rose的話可以開著門等俾狗咬

btw原來勇敢兄弟之前響YG做producer之後唔啱key單飛開studio，YG好明顯同佢有牙齒印，有個節目直程明串勇敢d團成績咁差就唔好學人扮勁揸靚車，之後出去街真係一腳踢落佢部車度

希望班blind唔好咬班女

之後出去街真係一腳踢落佢部車度?

咩意思

但Rose打唔打歌先，如果唔打就算啦

嘩,咁有趣,唔怪得10年都唔解散BRAVE GIRLS

為啖氣

但好彩班女爭氣

今日有機會直接對碰

但竟然琴日個玫瑰又唔鬼出現😅😂

過咗dddd同tt
依家仲有退貨隊130pak，爆埋佢！

想知咩節目yg串brave bro

而架真係好勁,仲不停上節目,上TOP3 應該無問題

仲有48個鐘，兩個full day，就破埋退貨姊妹隊！

講真退貨姊妹隊支歌我都無聽過！

講真應該過硬
IU仲有成個星期先出碟，中間可以再加百幾個鐘

我淨係見到有人討論同少少cap圖，仲搵緊片

我覺得歌就一般 順賣歌手名氣 佢恐怖在得一首歌都咁好成績 ssak3好好多

有Jessi

去到100粒鐘已經好勁

燈神

不忘潤吓前僱主！

破收視record

上唔到TOP 3,我拎100000 WON出黎...買佢地下次隻碟
呢度人少少無事既

唔好比佢停

brave bros本身咁有料

佢個production咁勁 一定作定唔少神歌係手

睇過佢d production 真係首首都係經典

人地收錢收到手仔軟啦

太難

串嗰part係仆街不過個批評內容其實幾中肯
Rollin一開波亂set concept呢d野都係唔識promo先會出現
就算衣家Brave Girls挨出頭都有好多外在因素

多謝佢地空白期期間跑咁多場軍演

呢d人氣真係一磚一瓦 慢慢係軍隊砌成個人氣出黎

所以兩樣野真係相輔相成

再加埋好似燒山話齋 天時地利人和撞出黎

如果係咁！對佢哋下次comeback 都有少少擔心！希望一切順利啦！

D片多到就黎睇唔晒

以收視人數計，都夠繼續推榜！

又真

啱啊，佢會奶共架啦

好痴線
由地下18線女團到上音放再破收視
快啲上認哥啦

You Quiz係咪唔會出官方字幕

Any Song
個時D人食開屎架

真係唔識得欣賞rap，Rollin’ 無rap真係合哂我口味！

中毒性同埋抖陰friendly呢兩樣野Rollin都有
咁rap段Rollin都有少少，不過可能因為Yuna扭住個pat去rap所以唔太覺姐
仲要之後Eunji句You wanna touch me I know咁鬼好丁

都係洗腦歌 後尾知Zico人品麻麻就好少聽

好開心終於唔係得我推post

車厘龜笑得好甜 腰果眼

仲有我推！

bili 唔見 link pls

We Ride畀Rollin’頂住咗！

You wanna touch me I know真係好sistar feel
不過佢地4個比sistar更易入屋
大部分女仔fd接受到bg但唔太接受sistar
希望cb隻歌可以有feel d

會越黎越多人架

We Ride好正

星期五晚播Sketchbook就見真章
睇吓可唔可以爆氣一日半日

畀少少時間我執緊個新post
唔好推咁快
應該今晚開新post

寫生簿again

Rollin, we ride 真係有機1，2位同時

近年興復古又加好多歐美元素入去
好多歌都變到唔夠「kpop 」
Rollin真係似番以前kpop 中毒性歌詞+簡單舞步

車厘龜又喊豬
btw四個都靚咗好多

韓劇/韓綜 唔會有字幕

好，辛苦晒屎眼巴

Rollin真係同依家kpop有少少分別

今日mcd

新post用[fearless]

用新PO預祝4nd win

師兄整個template?

佢好似響電台話呢幾日走左3.5kg肥，不過唔係特登減而可能係突然變左焦點有壓力

依家運動量工作量咁大
好難唔減肥

第一日上台M Countdown全程拉衫遮肚仲係日日有人講緊
不過我估佢地有個優勢係off season頹態俾人抆出黎出鏡，化鳩妝著hea衫仲要三線攝影燈光咩都齊，大家都先入為主見過晒佢地最差個狀態所以以後只會覺得佢地更靚

以泡菜國嚟講真係少有地叫女團唔好減肥
希望帶到個趨勢出嚟

唔止身材，仲要歲數呢條線都破埋
如果佢地可以紅多兩三年，係Yuna都過三十
總之成件事完全突破晒規律

新增3月24日上TMI news

Brown eyed girls 年紀都係咁

都幾難有呢個趨勢
其他人依然會比人放大嚟話
好似Ailee一cb就比韓仔話佢肥
要睇artist自己頂唔頂到啲惡評

大家都知佢哋完全無準備 所以我諗一般都會體諒

請在第一頁link埋依個thread
方便搵返
唔該晒！

佢地上you quiz好似破左個節目最高收視
孔劉 鄭雨盛 rain嗰幾集都行埋一邊

張素描好靚

歷來最高

姐姐Line淚線發達

國民女團

我諗佢地已經入晒屋
老一輩當佢地女咁睇，侯生就當姐姐
咁個眼光都唔係睇一般偶像咁要求視覺同形象
呢一點會係將來佢地發展得好唔好個關鍵
講真，呢排睇番佢地舊live，好明顯外型最盛期已經過晒，唔係話衣家唔好睇而係好似Eunji佢三幾年前個look係索過衣家唔少
所以快d上多幾個綜藝搞吓笑，唔駛同班靚妹鬥

真
淨睇舊年個cb 4位都明顯fit過依家好多

軍佬當咗佢地「軍統領」！

好勁

正式加入FEARLESS

經歷太多了

RM可唔可以快D播

好辛苦

車厘龜fancam就快100m views 今日mcd都要一位

同場加映敬業樂業既Brave Girls

MCD 個FANCAM真係好深.......

rm要4/11先播，等到頸都長

sbs係咪on9 唔食住個勢插播
依家播肯定破收視記錄

落緊雨演出

因為好似3/22先拍 後製都要時間啦

萬綠叢中一點紅

啲眼真係好少有 stellar minhee 都有
果陣都好鍾意佢

其實係分開播好 每個星期都有個大節目播 keep住個熱潮

想睇大神同光洙跳rollin

琴晚成集節目都好高評價
真係唔知有無可能搵到翻譯，做劇扮野嗰度好似好好笑又感人

合作舞台

想像唔到

可唔可以借機上埋喜聯

twitter有節錄英譯 成個節目中字就應該無人做

新一代stayc Isa都有

係咪即係喜劇大聯盟？

車厘龜係咁扮勇敢兄弟把聲笑死

最衰香港無得播廣東話版嘅running man啦！

係

老牛聲

依家個勢我諗支那都好快有中字

牙龜

推！！勵志團

Full version no subtitles

有新衫著

撳入去話sensitive content 咩料

有房用

嘩 我剛剛先睇到 you quiz on the block 下期係bts

突然覺得brave girl 真係會走一直走花路

車厘龜fancam 1m咗

睇返歷年嘉賓
好似係第一隊全隊上嘅IDOL

真係睇完心情都變好

點解We ride磨咗幾日都入唔到melon 100,好想呢首歌都紅翻

You Quiz第一季原來黃色viu有，不過係俾東南亞同埋第二季已經無 (?)

笑眼好吸引

body就更加

唔明黃Viu點解唔點買韓綜

學下韓文聽力就唔使靠人啦

We Ride真心正

貴

Melon好似係計unique唔係計次數/sales，佢唔會理你一條友狂loop或者買榜總之呢個account有聽過一次就係一次，聽一千次都係一次(一票)
要響Melon排前原則上係要有真係全面認受性，咁We Ride就算多人聽都完全未接觸到Rollin咁廣泛

諗起RV yeri 成日俾人話肥
車厘龜個啲先係健康身型

100個鐘了

痴撚線

真國民女團

100

rollin rollin hey rollin rollin hey

衣家所有人都開心，除左訪問/做節目製作班人好有壓出得唔夠快
琴日定前日有個YT channel先剪好條訪問，Min Young仲響度講衣家拎第二已經好滿足可以同老豆叔父交待 (當時IU Celebrity仲響Melon騎住)

連我個唔聽開kpop既fd
都學埋軍佬咁樣<😆>

咁多年辛酸，令人提唔起自信！

佢地可能霉太耐

唔識點應付依家咁紅既情況

要比BG知道 佢地依家係superstar

泰妍加持！

我本命唱Rollin'
好耐冇追音放 對上次追已經係11年the boys CB

一日冇睇片已經積咗好多未睇

上驚六！

條條都好撚正

我日日都會睇返牙雨個條片

太耐冇去演唱會

好掛住d應援聲

依家啲後生識閪咩
唔係叫肥，叫豐滿
無咁上下波路係襯唔返的

有冇人整合下 追唔哂

大家準備好俾狗咬未

真
唯有又今晚返到屋企慢慢煲
日日都有好多片 追唔切

講得啱呀
點解依家先紅
明明原本就係正歌
鬼叫韓國人紅帶歌咩
你唔紅 首歌再好聽都無人理

褲都除埋

前面嘅目標！

霉足咁多年
咩自信心都打殘晒

原來Leon咁勁
唔怪得老爹嗰陣咁開心

睇boardcasting 同live vote 共2000分！

有無M COUNTDOWN LIVE

#578有

我都算半個bp 音源飯
但今次好想BG贏
今次個程咬金殺出得太突然

唔知點解睇唔到aqs
搵到條twitch
成4萬人睇緊

應該過到 refund sis做女團第一

女仔不經意露吓先顯得有自信嘛！

ROSE下星期計埋賣碟攞硬
係今個禮拜遲出音源啫，唔係都應該攞硬

主唱原來咁好波路

佢由之前女團個表換去呢個all time表代表BG已經唔係女團水平
嗰晚牙Rain YouTube都講左句笑，話成班巨星都響音源榜俾BG做低，包括佢

冇實體始終差好多

如果計melon新計法佢一早已經贏哂

國民女團嘛

係咪之前畀車厘龜蒙蔽雙眼

點解依家咁多隊都唔唱LIVE

如果連IU都打得贏

可能佢會懷疑人生！

今次真係55波

佢響Deepened showcase反身一字碼已經show過晒
仲走到咩野光

紅咗唔同
無圖你話伯母走光都得架啦

大叔投票

暫時64波

應該點睇法

自己上YouTube 睇啦

睇fan cam

想色

呢d已經唔係fansbase咁簡單 直頭係全民撐

又逼我打J

扮軍人

有鳩叫好有feel

快啲同我個大主唱換支靚咪

Eunji靚到

媽我上電視

最尾暈咗

笑死

4個都靚
粉紅色好qq好少女啊

扮軍人笑死

所以佢地全盛期過左架喇
不過衣家係由女友升級去做老婆囉

好多片

CLS

老婆先正
入得廚房 出得廳堂

第一條片個thumbnail

阿龜真係唔顧形象

不過一位候補都咁早出嘅

係咁
依家啲順序好似鳩嚟

無睇音放一排 明明以前候補放最後架嘛

依家好似係睇公司背景排次序

咁撚現實

我以為係睇輩分
之前BoA cb有冇一位都係一定係最後

任英雄支咪好靚

以前順序就睇輩分睇名氣
但依家成日見到好多大公司新團擺到最尾先出

一陣睇SJ最尾定ROSE最尾咪知

無論睇輩分同公司大細
都係SJ最尾

睇唔切啊屌

EUNJI全盛時期真係好靚

黑長直世一

頭幾版有黑長直FANCAM 靚到DOM一聲

N年前個人技

唔怪之得最近金與正只威脅拜登啦！睇嚟北韓兵唔敢犯界，邊境安全了！

痴線 cute到

依個時期都好正

北韓表示佢哋都要睇Brave Girls

依首歌令世界和平了！

離統一不遠了

咪色啦

4nd win

4個

4TH WIN!!!!

4th win粗卡

4台冠軍了，明天music bank

差兩個

music bank好難拎
要鬥iu

4th Win

唔唱低音唱高音嘅主唱

攬攬

好開心

4th win

Yuna發來賀電

係咪行ON9風

車厘龜頭先拎獎嗰陣都派咗軍糧

gif呢

呢個fan art cls

琴日睇LIVE嗰陣都笑咗

未有片CAP唔到

侮辱

屌好撚正呀

Match

車厘龜出土化石發現

太有創意

再正啲都有

屌我會瘋狂鳩嗌囉

好想鳩嗌呀

我係Fearless牙屌

終於有隊女團可以光明正大咁色

我想問下今日合作個位gagman係咪扮d軍人應援?

姐姐團沒在怕的

是

聽日放送分生性啲

聽日music bank喎！

POST多個預測
韓國大叔加油

佢哋啲預測都真係幾準

想問如果想幫手衝youtube分，到底要去睇邊個version既mv

定唔鬼理咩version 都睇晒佢

IU真係難贏

盡力啦

唔知真唔真

跟返ichart條link
Clean ver作準

開新post擺條link指路
等其他人入黎都可以幫手刷下
一search 幾十個version 睇到呆晒

有冇有心人順便整理下d節目
我已經係咁follow但係好似每日都仲有miss左未睇

計呢個

唔該晒

軍人應援Ver.

日日都睇緊clean ver

話時話，抖陰肉地妹好似仲未有反應對BG爆有咩睇法
其實五人時代佢都有份挨，班軍佬好似話都撐埋佢喎

下真係架

我冇留意退左個個女仔

唔係話佢係抖陰搵好多咩

ROLLIN而架再版出碟有冇得諗我買我買

有啲電台訪問已經放棄，因為冇中字
音樂節目同綜藝先睇
又或者開連登媒體模式睇吓邊條片未睇過就睇
我都積咗兩日未睇

可能會錄4人ver放入cb隻碟度
之前5人有d難度

成五百萬followers基本上穩定生活啦
衣家d舊片尤其clean ver MV仲再多曝光
有d好奇佢點睇姐

Hyeran (頭巾rapper)響佢地提拎人歌嗰時都有開live

台灣之前見有小卡賣，但賣咗

Rollin 同 We Ride應該會放remix版掛
勇兄作少兩首歌，不知幾好

可唔可以出個repackage

好似抖音kol嚟 睇cut 好似都係cosplay賣下肉咁
碌twitter d fans話佢係毀約走

same 太多片了

Rollin咪已經有4人New Version

公司從來無出過聲明，可能walkout嗰隻，不過團人都咁霉所以公司都唔好意思講
去到Rollin 2018 ver正式減走一人可以當係公開認少左個人

睇片同圖佢好似走左肥，唔再係肉汁大隻西

早幾日好似睇到話
係抖陰高人氣KOL
搵既錢多過咁多年係brave girls

嗰個2018版係mix走左幾part
衣家播既係5人原版不過分配過line distribution

我見大部份fans都好似唔鐘意新版本 可能因為個編曲相對無咁洗腦

雖然官方主舞係大家姐
但跳得最好睇我覺得係eunji，可能睇過queendom先入為主以為佢先係主舞
不過大家姐唱功太勁，有時都唔記得佢先係主舞

我諗出邊打份正常工已經可以多過

其實呢d抖音app
拍片都可以用filter執 唔好太信

今晚好多片睇

eunji係咪同朴春合作過舞台

車厘龜玩車厘龜好qq

頂

係呀

個陣佢接力幫朴春跳

最後好似拎第6

明明嗰陣有睇
但依排先知係佢

雖然唔會夠yooa 叡仁呢d鬥
但冇solo舞台同冇鏡頭真係幾仆街
話哂都係朴春請 小小面都唔比朴春

你預依個月都會多片

pokemon女團

得yuna冇寵物小精靈
快啲同佢講似冰伊貝啦

話時話點解大家姐係啟暴龍

youtube彈返片睇返 先見到有佢

我想講我都背左

好想嗌

劉quiz出咗中字了

拎第六擺明俾人做
performance stage都唔撚安排solo俾Eunji
鏡頭少就更加
排舞室見面Eunji都仲要90度鞠躬俾d後輩
成件事好撚凄涼不過你唔會見到佢閪面或者失望
不過到左今日佢已經係全台人最威嗰個

好仆街

冇辦法

個陣佢係好唔fair 可能係因為太霉

不過朴春都好有心 都比d後輩上去跳

個陣冇solo stage真係好可憎

*可惜

我嗰陣睇係覺得朴春慘 大前輩比人拎黎做gimmick炮灰

有冇link

搵唔到

痴線㗎 blackpink都搞掂埋

扮軍佬嗰part好似被狂屌中

屌編導

咪再電捲啊

睇返2017佢個造型真係好正

的確係安排得有少少唔夾
始終係舞台唔係綜藝，唔駛扮野扮得太over
真軍人d片之所以搞笑係因為佢地認真咁開心跳

是但啦
又唔係屌佢哋
屌個PD啫

好在

都係，唔鍾詫咪睇cam片囉唔好睇番放送版囉

證明依家真係紅
以前唔紅理撚得你

補片

霸氣！

計埋初代 其實我最鍾意係佢

全盛時期

幾靚女

Queendom時期 (2019) 都仲幾fit，不過明顯瘦左少咁d肉地

依家個個台都剪番佢哋以前打歌stage mix
得罪講句 真係好撚勢利
以前唔出名個時，首歌剪到得半首，最後頒一位又要做布景板
仲要連保安都可以兇出演者

其實當時真係點解會唔紅
人又靚歌又好聽

最後ending隔離企緊既係欺凌者
Eunji即刻靚十倍 人美心更美

因為同時期太多同類風格嘅女團?
AOA SISTAR Girl's Day

莫欺少年窮
但講真現實就係咁殘酷，更何況係娛樂圈
有幾多團由出道到解散都無人問津
所以依家紅到已經足夠啦

Kpop紅唔紅係睇運氣

好撚現實

係kpop要紅
要睇公司 睇背景
然後鬥製造話題

一開即刻睇留言

真 而家可以翻生真係足夠
年紀大 過多2年都要退落黎
趁而家紅 搵返多幾多個錢退休仲好

很癲的Fancam

同埋有過名氣 就算解散都仲可以多幾條路 e.g.演員

依家細公司超難發圍 大集團壟斷得好勁

其實如果唔係武肺，佢哋應該都會Keep住軍演到
但武肺搞到停咗好多Live Show
好多中小企嘅團都係咁頂唔住

其實公司點promo都係一個問題
你睇最近rain做producer，佢都用佢既人脈幫班仔上大量綜藝（當然有人話成日開電視都見到rain同班仔好悶，但做到曝光率同話題就得啦）
再睇吓同係producer開公司既黑眼必勝，都r到玩什麼好呢出一陣鏡，大神都有提過吓（咁就唔知係大神自己提定黑眼必勝發功）
再諗番brave bros，紅到已經係奇蹟

好好珍惜仲生存緊嘅霉團

仲有得邊個

但雨龍咁谷法真係好反感
仲要拎埋個老婆出嚟
佢哋令我相信依個世界有奇蹟

夏天come back應該點都爆一爆
再之後都唔應該繼續玩活潑活力路線，全員三張野的話
Minyoung可以行Solji條路solo，不過要經過考驗，d人係咁叫幪歌搵佢
車厘龜淨係做綜藝/MC都夠，口材同親和力爆標，衣家仲有有人氣全國都識 (仲要識英文同應該讀得吓書有d見識)
Eunji琴日講話佢本身打算摺團之後搞舖賣衫連貨都買埋，咁以佢個面相可以行beauty KOL條路
Yuna應該最難估，佢係幾有性格不過未必有可以輕易轉型既路

車厘龜轉數真係快 劉quiz 隊長剩提大神 佢即刻補曹世鎬

Yuna尋日電台話自己啱啱攞咗咖啡師證書

Yuna好似話咖啡師牌都差啲考埋

世界女呀

勇敢兄弟當年到底有幾唔識捧人法

同埋有d口才 呢樣真心無得教

雨龍又比人屌 其實捧還捧真係唔駛出埋金泰希同打尖上節目
話哂雨龍一直都係想公私分明 上綜藝都盡量少提金泰希
依家咁反而覺得有D設定崩壞
同埋佢做producer真係有D麻麻 之前全干預佢叫自己班仔改舞嗰段柒到...

睇住佢覺得好似世正 又係情商高 口才好轉數快
近年真係冇乜咁嘅女idol 可能都關太年輕出道見識唔夠廣

係，本身係落手落腳沖野員工，佢有打過好多份兼職響d連鎖cafe做過
咁唔知佢係咪真係有興趣，如果衣家紅完佢都仲想玩可以開舖囉
屌淨係吹雞叫軍人幫襯都食過世

好大包軍糧

原來車厘龜以前係演藝家中介固定
口才好 講野有條理 知體面
仲要識英文 依個每隊都有英文擔當

ssak3嗰時 雨龍準備solo曲 都大概知道佢只適合做幕前 搵mamamoo合作都救唔到… 編到首歌一忽忽唔連貫

真係唔講唔知

人地要擺精神學點樣杯葛點樣搞鳩自己友
仲邊有多餘時間去學做人

JYP啲衰嘢佢真係學足晒

韓國咖啡文化發展得好好 可以搵夠之後開舖做老闆

情商係咪即係指EQ
如果係點解依家會用咗情商代替EQ
明明EQ易打咁多

仲話目標做JYP Daddy咁既producer
首歌就唔評論，個改舞真心柒
玩手指舞
佢間公司幕後都話太細，舞台好難睇得清啦

手機打字盡量打哂中文姐

淨係開間專做IDOL啲生日應援都夠開飯

OK

但why don't we又算唔錯 雖然唔知舞係咪佢編

積極干預+唔聽人意見 但JYP至少作過大熱曲 我唔覺得Rain有能力

呀仲有，Yuna衣家負責圈晒Brave Girls女人粉
可能嗰度又係一條水路

又係啲辛酸史，參加The Unit，Yuna開頭就被淘汰，然後Yujeong Eunji 參加完表演又被淘汰！

情商好似係指識唔識做人

兩個都係AB型血，啱綜藝！

咁搞法自信心點會唔落到地底

見有巴打講 依家d綜藝唔鐘意請idol上綜藝 因為一般收視都差 變相無咩訓練機會

確實我見Twitter好多Yuna fans ac

閪面係有客路
同埋佢反差都幾大
訪問嗰啲好活潑
但舞台又可以閪鳩你面

開咗post啦各位

前幾日班友係咁話快d搵佢做燒酒廣告

不如拎咗good day佢啦

記得有個channel 剪咗堆偽bg廣告

推爆埋呢個post定轉場

爆埋好好睇睇先

今日都有五百幾個posts

咁多

之後應該會好多真廣告

you quiz前半part笑死，車厘龜扮代表把聲
後半part先真正黎料
車厘龜喊個時我都忍唔住啦
佢哋4個真係well deserve今時今日既成績
4位姐姐走花路吧

支持

fearless

CF先真正賺錢

嚴格上好似係5年幾？

廣告商唔係傻 應該接洽緊

有啦 上面有link

俾我係車廠會即刻簽晒全隊做代言
拍個We Ride新版MV全程坐部新款車
有幾百萬個退伍軍人客源

坦克都得啦

下星期贏嘅機會只有25%，除非boardcasting 攞好多分！

係呀

佢地2016年先入團

好似叫做2期生

不過其實計返個年紀都係比較遲出道

原來車厘龜初出道deepened個時有腹肌

btw錄you quiz應該係上星期，對比起今日打歌舞台車厘龜真係瘦咗
不過今個星期開始真係似番個「藝人」，個個都靚咗好多，上星期好似過年初四咁嘅樣返工

Rose銷量爆分 無計

Pokemon go 韓國代言人啦

打幾耐歌?

呢兩日明顯個狀態好好多

可以早幾年紅就好了

你班友體諒下啦
本身都諗住唔撈更加唔使諗會身形管理啦

咖啡店代言人，拍埋沖咖啡！

我又咁睇
苦盡甘來比年少得志好
煮到埋嚟就食，唔使回望過去，要放眼將來

依家都好，復古，同依個世界代女團有差別，行返性感夏日風情，實掂！

真

暫時schedule只update到去21號人氣歌謠

Yuna考牌單野係人都知，是旦拍個廣告佢做沖啡妹閪吓面之後再陰笑應該殺晒d客

你啱

睇過忙內幫佢化妝嗰條
好好笑

我要依個LOOK

我印象中主流 復古風好多隊都玩過 性感風反而少？

其他成員扮顧客嘆咖啡，加yujeong最後好enjoy個樣

我覺得下星期佢哋唔會打
因為其他對手有賣碟
BG得音源
不如拍多啲綜藝同準備CB好鬼過

唔得，呢個look要留俾燒酒廣告
條片係Brave官頻拍dating sim，呢part佢話「食咩拉面姐... 買酒啦」

繼承sistar, AOA, EXID 同Girl’s day

依家真係好少女團行呢個風格

我諗起金秘書話食拉麵姐係暗示過夜

防曬點睇

照咁講真係好輸蝕 今次強制cb個timing其實算好好 iu先行曲出咗段時間 rose solo開波前之間

個po使唔使推得咁快

Sistar今年夏天都cb就好

要推爆去新post

The Show應該有機

見好就收最好，加上佢哋都唔細，突然召回打一個禮拜已經少好多骨膠原
反正如果真係有獎，除咗The show，其實唔去都照有獎拎

快手啦

勇敢兄弟今次要畀歌親生女唔好又畀隔離鄰舍嘞！

如果佢仲有少少腦應該唔會咁搞法

希望佢哋all in
勇敢兄弟都想新大樓裝修靚啲㗎嘛

停不了！ Rollin Rollin Rollin

勇敢呢一兩年有冇寫過咩hit歌比其他人？
見多數都係黑眼

癲到

最緊要分錢畀啲女！

勇敢好似專心搞師弟團
睇佢IG狂POST

加多24小時就過埋退貨姊妹花嘅130 PAK

之前新聞稿仲出brave girls的弟弟們
勁垃圾

退貨姊妹花
退貨遠征隊呀

盡量贏多個都好

有得痴實痴下嘅

依條木咀小心軍人伏佢，揼柒佢！依家Brave Girls係屬於全國㗎！

係既
明但覺得唔順氣

求撚期啦！將要變成歷史！

記得之前rollin challenge師弟團都有玩

有Jessi 無咁容易
同埋唔知25號前得唔得 IU就cb

應該就唔會有中/英字

學Hani話整大啲塊餅無壞呀
始終都同公司
話唔定之後佢哋做埋理事嗰啲，有得分

佢哋真係就算紅咗都乜鬼嘢節目都去

都啱
分多啲錢對姐姐們仲好

radio真係好少人去譯

真係要搵錢就依幾年嘞！

又長又多對話 正常

真心Radio最啱練韓文聽力
語速又唔算快

We Ride喺第二第三位，應該喺Bugs 頂到！

好癲我都追唔切

呢個電台節目唔算唔出名，都唔少出名既idol,明星上過， 最出名應該係朴智星

SBS電台有幾個出名節目，一般打歌既都會上，包括cultwo show同埋youngstreet. Brave girls都已經上咗了。

效果仲好過睇韓劇？

但首先你要識聽少少先
韓劇始終有字幕
但我麻麻韓劇，所以都係用韓綜練多

Fearless送食物幫yujeong增肥

嘗過最低點 自然唔會放過任何機會

聽朝上埋永哲個電台

王生又唔好咁串！

笑死，唔准減

更多悲慘故事，車厘龜失去自信嘅悔氣話！

真，口德-1

只需一日就證明到！

邊討厭得落啫

呢個真係好鬼早 韓國時間朝早730,同張聖圭個電台一樣咁早

唔怪之得要改編舞

之前2日前入黎都係得幾版

睇幾多次都覺得痛

性感風High heels

太慘了

聽日仲要去music bank㗎！

好想呵護下佢

但係佢地係you quiz又用返呢個choreography

啲粗重嘢我嚟啦

忙內好似講過唔關事，因為佢哋練習過好多次
會仆落嚟係因為咁啱地下有條罅，咁啱隻凳腳卡住咗，所以先仆街

睇running man多年練返嚟
由ep1開始睇

我無挑08年開始睇，睇到依家都仲Loop緊

早兩年背完啲母音子音
依家已經唔記得哂
自學點樣學得快啲

睇得多韓劇都聽得明成日用既詞句

隔離post見到話侑廷係香港住過同讀書

我係旁門左道嚟
淨係識聽，完全唔識睇同寫
你如果要識睇我幫唔到你
但如果淨係識聽就真係一個方法
狂聽
電台又好 片又好 歌就麻麻
一無嘢做就聽
聽你有興趣嘅最好
一開始你可能會要中字幫下手嘅
之後就開始LOOP
LOOP到你唔使中字都知佢UP乜鳩就轉下條
久而久知你就會越知越多詞彙
然後就可以睇/聽生肉

綜藝我覺得會生活化啲
由其無挑，洪哲啲語速快到機關槍咁

原來19年8月30日有依條片，6million views，都係stage mix cut又有軍人hey？！近排條爆紅片段，依家11million views，都用咗好多上面個片段！

咁即係一早有人知道，只係仲係彈唔起，但最近條片加咗軍人好笑留言就唔同哂！

妹妹頭後生咗十年咁
車厘龜未進化咁

今年summer comeback 就30歲嘞！

真係話唔係整定都無人信

虛齡？
我睇wiki都係29歲

朴春queendom 時搵勇敢兄弟（以前同事，YG)幫手，所以Eunji參加咗queendom

91年5月生，今年2021

生肉我都係明到6、7成咋
其他靠估

武肺個個係屋企無聊搵片睇都有關

明6、7日夠啦
又唔係要做博士
我但求唔使中字都明大概UP乜就得

留言片咁多 但只有bg爆 疫情有關但我覺得唔會係最大因素

感染力
車厘龜個笑容真係世一
次次睇完心情都變好

Minyoung個YouTube channel
估計係打算解散後做YouTuber
依家只得3個vlog
不過依家唔使啦！

更加要啦，紅咗當副業咁做都好
長期有錢收一定要做

推爆佢

最初好似就係笑眼引起話題

快了快了

聽日音銀

好記得嗰陣爆緊上嚟淨係聽首歌
覺得OK啦 但有無爆到咁呀
之後䏲埋軍演條片+推薦堆片
就停唔到

唔講太多 驚燈

Stream Clean Ver.先有SNS分

P牌無得讚我都想睇佢哋上喜聯

中毒性